<resources>
    <string name="app_name">Здоров\'Я</string>
    <string name="title_activity_recommendation_sleep">Рекомендации</string>

    <!--ActivityAddingDayMenu-->
    <string name="date">Дата</string>
    <string name="protein_g">Белки, г</string>
    <string name="fat_g">Жиры, г</string>
    <string name="carbohydrate_g">Углеводы, г</string>
    <string name="zero">0</string>
    <string name="calories">кКал</string>
    <string name="weightProduct">Вес порции в граммах:</string>
    <string name="_100g">100г</string>
    <string name="enterProduct">Введите блюдо</string>
    <string name="add">Добавить</string>

    <!--ActivityAuthorization-->
    <string name="entrance">Вход</string>
    <string name="loginAuth">Логин:</string>
    <string name="passwordAuth">Пароль:</string>
    <string name="enterLogin">Введите логин</string>
    <string name="enterPassword">Введите пароль</string>
    <string name="remember">Запомнить</string>
    <string name="signIn">Войти</string>
    <string name="signUp">Зарегистрироваться</string>

    <!--ActivityHome-->
    <string name="health">Здоровье</string>

    <!--ActivityImageSelection-->
    <string name="imageSelection">Выбор картинки</string>
    <string name="downloadFromGallery">Загрузить из галереи</string>
    <string name="save">Сохранить</string>

    <!--ActivityNutrControlStatistics-->
    <string name="statisticsNutr">Статистика</string>
    <string name="protein">Белки</string>
    <string name="fat">Жиры</string>
    <string name="carbohydrate">Углев</string>
    <string name="year">Год</string>
    <string name="month">Месяц</string>
    <string name="week">Неделя</string>
    <string name="diapason">10-17 марта 2020</string>
    <string name="dateExample">17 марта</string>
    <string name="valueWater">1234 мл</string>
    <string name="total">Всего</string>
    <string name="average">Среднее</string>
    <string name="_20_000">20 000</string>
    <string name="_1950">1950</string>

    <!--ActivityRecommendedMenu-->
    <string name="title">Название</string>

    <!--ActivityRegistration-->
    <string name="fillOutAProfile">Заполните профиль</string>
    <string name="imageSelectionReg">Выберите картинку</string>
    <string name="loginReg">Логин</string>
    <string name="passwordReg">Пароль</string>
    <string name="replayPasswordReg">Повторите пароль</string>
    <string name="firstNameReg">Имя</string>
    <string name="lastNameReg">Фамилия</string>
    <string name="heightReg">Рост в см</string>
    <string name="weightReg">Вес в кг</string>
    <string name="dateOfBirthReg">Дата рождения дд.мм.гггг</string>
    <string name="genderReg">Пол</string>
    <string name="genderBoyReg">Мужской</string>
    <string name="genderGirlReg">Женский</string>
    <string name="signUpReg">Зарегистрироваться</string>

    <!--ActivitySettingsProfile-->
    <string name="editing">Редактирование</string>
    <string name="imageSelectionSet">Выберите картинку</string>
    <string name="loginSetProf">Логин</string>
    <string name="passwordSetProf">Пароль</string>
    <string name="replayPasswordSetProf">Повторите пароль</string>
    <string name="firstNameSetProf">Имя</string>
    <string name="lastNameSetProf">Фамилия</string>
    <string name="heightSetProf">Рост в см</string>
    <string name="weightSetProf">Вес в кг</string>
    <string name="dateOfBirthSetProf">Дата рождения дд.мм.гггг</string>
    <string name="genderSetProf">Пол</string>
    <string name="genderBoySetProf">Мужской</string>
    <string name="genderGirlSetProf">Женский</string>
    <string name="saveSetProf">Сохранить</string>

    <!--ActivitySleepStatistics-->
    <string name="statisticsSleep">Статистика</string>
    <string name="yearSleepStat">Год</string>
    <string name="monthSleepStat">Месяц</string>
    <string name="weekSleepStat">Неделя</string>
    <string name="diapasonSleepStat">10-17 марта 2020</string>
    <string name="dateSleepStat">17 марта</string>
    <string name="valueSleepStat">1234 мл</string>
    <string name="totalSleepStat">Всего</string>
    <string name="averageSleepStat">Среднее</string>
    <string name="_20_000SleepStat">20 000</string>
    <string name="_1950SleepStat">1950</string>
    <string name="averageFallingAsleep">Среднее время\nзасыпания</string>
    <string name="averageWakingUp">Среднее время\nпробуждения</string>

    <!--ActivitySplashScreen-->
    <string name="welcome">Добро пожаловать!</string>

    <!--ActivityWaterStatistics-->
    <string name="statisticsWater">Статистика</string>
    <string name="yearWatStat">Год</string>
    <string name="monthWatStat">Месяц</string>
    <string name="weekWatStat">Неделя</string>
    <string name="diapasonWatStat">10-17 марта 2020</string>
    <string name="dateWatStat">17 марта</string>
    <string name="valueWatStat">1234 мл</string>
    <string name="totalWaterStat">Всего (мл)</string>
    <string name="averageWaterStat">Среднее (мл)</string>
    <string name="_20_000WatStat">20 000</string>
    <string name="_1950WatStat">1950</string>

    <!--ActivityWeightStatistics-->
    <string name="weightStatistics">Статистика</string>

    <!--ContentActivityRecommendationSleep-->
    <string name="recommendation_sleep">
        Способы борьбы с бессоницей:\n\n
        1.	Ведите дневник.\nЗаписывайте в нем, сколько и когда вы спали, уровень усталости днем и другие симптомы. Это поможет понять, что стоит поменять в своем распорядке, а также, в крайнем случае, может пригодиться лечащему врачу.\n\n
        2.	Установите график.\nНайдите такой вид деятельности, который помогает вам заснуть, и придерживайтесь его. Также старайтесь ложиться и просыпаться в одно и то же время.\n\n
        3.	Используйте кровать правильно.\nКровать должна использоваться только для сна и секса. Не переносите туда свою работу. Так вы сделайте себе только хуже.\n\n
        4.	Выберите хороший матрас.\nМатрас сильно влияет на качество сна. Плохой матрас может вызвать бессонницу и неприятные ощущения, поэтому позаботьтесь о качественном и приятном матрасе.\n\n
        5.	Бросьте курить.\nВот еще один повод для того, чтобы бросить курить. Курильщики часто страдают от бессонницы. Некоторые исследования доказывают, что это связано с нехваткой никотина ночью.\n\n
        6.	Проконсультируйтесь с врачом.\nЕсли вы попробовали абсолютно все, и ничего не помогло, то самое время обратиться к профессионалу. Врач может выяснить нарушения распорядка и прописать лекарства, которые помогут вернуть здоровый сон.\n\n
        7.	Занимайтесь спортом.\nУмеренные аэробные упражнения позитивно влияют на качество сна. Тренироваться можно в любое время, но хотя бы за 3 часа до сна.\n\n
        8.	Вставьте в расписание несколько «минут для беспокойства».\nПотратьте 10-15 минут в течение дня на решение важных проблем. Если решить их не представляется возможным, запишите их, чтобы они не мешались в голове. Это поможет избежать мыслей о проблемах ночью.\n\n
        9.	Ограничьте кофеин.\nДа, мы знаем, насколько сильно вы любите кофе. Для начала постарайтесь перенести все приемы кофе на первую половину дня. Если это не поможет, вы знаете, что делать.\n\n
        10.	Вздремните.\n10-20 минут короткого сна днем помогут расслабиться и отдохнуть. Однако не стоит дремать после 3 часов дня. Это негативно скажется на сне ночью.\n\n
        11.	Прогуляйтесь.\nБольшое количество солнечного света способствует восстановлению баланса мелатонина, который помогает заснуть ночью.\n\n
        12.	Ешьте «сонную» еду.\nВведите в свой рацион продукты, которые богаты магнием. К примеру, палтус, миндаль, кешью, шпинат, а также продукты с витамином В. К примеру, зеленые овощи, орехи, бобовые. Некоторые эксперты также рекомендуют принимать комплексы с витамином В6 и магнием.\n\n
        13.	Попробуйте заняться медитацией.\nМедитация может не только положительно сказаться на качестве сна, но и на качестве всей вашей жизни! В этот совет можно также добавить занятия йогой, а также глубокое и правильное дыхание.\n\n
        14.	Избегайте больших приемов пищи вечером.\nОрганизму придется переваривать всю эту еду во время сна, а это не приведет ни к чему хорошему.\n\n
        15.	Приглушите свет за два часа до сна.\nАмериканские исследования показали, что количество света вечером влияет на качество сна. Вряд ли вы захотите сидеть в темноте весь вечер, поэтому определите приятный для себя уровень освещения. Кстати, можете воспользоваться утилитой f.lux, которая сделает то же самое с экраном компьютера.\n\n
        16.	Ограничьте использование гаджетов вечером.\nХолодный свет от экранов гаджетов мешает телу подготовиться ко сну, стимулируя выработку дневных гормонов. Если вы не можете отказаться от устройств, хотя бы максимально понизьте яркость экрана.\n\n
        17.	Не пейте перед сном.\nРечь, конечно же, об алкоголе. Кажется, что выпивка наоборот способствует сну? Возможно, вы заснете быстрее, но алкоголь может нарушить циклы сна, и, несмотря на то, что вы будете спать, утром вы проснетесь разбитым.\n\n
        18.	Не занимайтесь умственной активностью перед сном.\nОтложите работу, не смотрите научные передачи и читайте легкую литературу.\n\n
        19.	Займитесь сексом.\nНаверное, стоило поставить этот пункт выше :)\n\n
        20.	Держите свою спальню в прохладе.\nЖелательно в пределах 20 градусов.\n\n
        21.	Воспользуйтесь натуральными снотворными.\nК примеру, экстрактом валерианы.\n\n
        22.	Не старайтесь заснуть, если вам не хочется.\nДа, я знаю это ощущение, когда на часах уже 2 часа ночи, а спать совсем не хочется. Но ложиться в постель, когда вы совсем не чувствуете сонливости, еще хуже. Если вы не заснули в первые 20 минут, то вылезайте из кровати и займитесь чем-нибудь расслабляющим.\n\n
        23.	Минимизируйте количество шума.\nПрожив несколько лет в общежитии, я понимаю, что это не всегда возможно. Однако если вы можете контролировать источники шума, то сведите его к минимуму.\n\n
        24.	Дайте выход своему стрессу.\nЗапишите все, что вас беспокоит, на листе бумаги. Хотя нет, к черту. Идите в спортзал и отдубасьте боксерскую грушу. Попробуйте и напишите свои ощущения!\n\n
        25.	Заварите чай с ромашкой.\nРомашка издавна славится своими успокаивающими свойствами, поэтому здесь вы точно не ошибетесь.\n\n
        26.	Примите горячую ванну или душ.\nРезкий скачок температуры может склонить вас ко сну.\n\n
        27.	Выпейте горячего молока.\nНаукой не доказано влияние молока на сон, но многие из нас все еще помнят горячее молоко перед сном в детстве. Может сработать!\n\n
        28.	Посчитайте овец.\nЭто не 100% метод, но концентрация на одной вещи действительно может помочь заснуть. Не слишком любите овец? Сфокусируйтесь на вдохах или выдохах — это тоже неплохой способ.\n\n
        29.	Визуализируйте сон.\nПредставьте себя на берегу океана на белоснежном песке. Хотя зачем я все это рассказываю, ваше воображение сделает всю работу за меня. Просто представьте себя в приятном месте, расслабьтесь и получайте удовольствие.\n\n
        30.	Не злитесь на себя.\nПримите бессонницу и постарайтесь даже в такой безвыходной ситуации найти свои плюсы. Не осуждайте себя за то, что не можете уснуть. Ведь вы можете увидеть замечательный рассвет.\n\n
        \n
        Как быстро взбодриться? У нас есть ответ\n\n
        1. Включите любимую музыку\n
        Музыка магическим образом влияет на наши чувства и внимание. Она может как поднять настроение, так и спровоцировать меланхолию. Так же и сонливостью. Для бодрости послушайте приятную для вас музыку, но не расслабляющую, которая будет склонять вздремнуть час-другой. И, если позволяют условия, сделайте звук погромче, так скорее разгонится сон, захочется танцев или какой-то активности.\n
        \n
        2. Прогулка\n
        Даже если у вас еще много дел, но вы чувствуете сонливость, отвлекитесь и выйдите на улицу. Не важно, какая погода. Вам нужно улучшить кровообращение и насытить организм кислородом, встряхнуться. Если никак не получается выйти из помещения (нет времени, дождь/снег), походите по комнате, если вы дома, займитесь уборкой. Если вы на работе, сходите в соседний кабинет, спуститесь и поднимитесь по лестнице. Это будет минимальной, но нагрузкой. Вы почувствуете прилив крови к голове, активацию мыслительной деятельности и, как следствие, спад сонливости.\n
        \n
        3. Солнечный свет\n
        Делайте все возможное, чтобы каждый день получать порцию солнечного света, который помогает побороть сонливость. Это поможет отрегулировать цикл сна-бодрствования. Когда вы оказываетесь на солнце, в мозг поступают сигналы, что пришло время активности. Чтобы витамин D накапливался в организме, нужно ежедневно бывать на солнечном свете хотя бы в течение 15-20 минут (подставлять лицо и глаза) желательно без солнцезащитного крема. В осенне-зимнее время вас спасет витамин D, который продается в аптеке. Можно купить в таблетках или каплях. Хотя врачи рекомендуют тем, у кого дефицит этого витамина, принимать круглогодично.\n
        \n
        4. Избегайте продуктов, которые вызывают сонливость\n
        Есть определенные продукты, которые делают нас еще более сонными, чем мы есть. Если у вас и без них проблемы с бодростью, исключите из меню (особенно днем): алкоголь, сладости, картошку, белый обработанный рис, макароны, мучное, копченое мясо и колбаса, сладкие каши.\n
        \n
        5. Примите холодный душ\n
        Примите непродолжительный холодный душ (можно контрастный), он помогает побороть сонливость. Это вас здорово взбодрит и заодно оздоровит. Если нет возможности отправиться в душ, брызните в лицо холодной водой – это тоже неплохо работает. Внезапное изменение температуры разбудит вас, улучшит кровообращение и концентрацию внимания. Мокрое лицо лучше высушить под вентилятором или кондиционером — это добавит бодрости.\n
        \n
        6. Включите в питание больше Омега-3\n
        Омега-3 улучшает иммунитет, дарит больше энергии и сохраняет умственную активность в течение всего дня. Вы можете принимать Омега отдельно в капсулах или есть продукты с высоким содержанием полиненасыщенных жирных кислот. Например: рыбу форель, лосось, тунец, сардину, орехи, бобовые, яйца, соевые продукты, арахисовое масло, семена и масло льна.\n
        \n
        7. Зеленый чай\n
        После утренней чашки кофе (или двух) переключитесь на зеленый чай. Именно зеленый чай очень хорошо тонизирует и заряжает здоровой энергией (без сильного сердцебиения и тремора, как может быть, если перепьешь кофе). Можно пить до трех чашек в день. Зеленый чай также способствует хорошему сну (благодаря содержанию полиефенола), так что вы словите двух зайцев: будете и бодрыми, и качественно спать.\n
        \n
        8. Ароматерапия\n
        Ароматерапия помогает поднять уровень энергии и улучшить ее качество, побороть усталость, раздражительность, головные боли и, конечно, дневную сонливость. Одни из лучших эфирных масел для этой цели: мята, грейпфрут, апельсин, базилик и розмарин. Вы можете растереть несколько капель между ладонями и сделать несколько глубоких вдохов, можете добавить в аромадиффузор или аромалампу. А также просто капнуть масло на запястье или кусочек ткани.\n
        \n
        9. Вода с лимоном\n
        Выпивая каждое утро натощак стакан лимонной воды, вы можете предотвратить дневную сонливость. К тому же обезвоживание влияет на уровень кислорода в мозге, снижение которого может вызывать чувство усталости или сонливости в течение дня. Лимонная вода «увлажняет» организм, насыщает витамином С, помогает выводить токсины и ускоряет обмен веществ.\n
        \n
        10. Упражнения\n
        Физическая активность увеличивает приток крови ко всем частям тела, в результате чего вы почувствуете больше энергии. С ежедневной 30-минутной активностью вы можете добиться хороших результатов. Если в рабочее время не получается выполнить упражнения, хотя бы прогуляйтесь или сделайте небольшую растяжку в свободном кабинете или на коридоре.\n
        \n
        11. Здоровая пища\n
        Чтобы побороть сонливость днем, никогда не пропускайте прием пищи с утра. Здоровый и питательный завтрак даст вашему мозгу «пищу», необходимую для поддержания бодрости и продуктивности. Игнорирование завтрака приводит к понижению сахара в крови, поэтому вы можете испытывать слабость, сонливость и головную боль.\n
        Хороший завтрак – это еда с высоким содержанием жира и белка. Например: яйца, йогурт, творог, свежие фрукты, овсянка, орехи, смузи. А также избегайте плотных обедов, особенно макарон и мучного.\n

    </string>

    <!--DialogAddProduct-->
    <string name="adding">Добавление</string>
    <string name="informationAddProduct">Данного товара нет в базе.\nВведите информацию о 100г продукта</string>
    <string name="nameProduct">Название товара</string>
    <string name="proteinAddProduct">Белки</string>
    <string name="fatAddProduct">Жиры</string>
    <string name="carbohydrateAddProduct">Углеводы</string>
    <string name="caloriesAddProduct">кКал</string>

    <!--DialogInformationAboutProduct-->
    <string name="informationAboutProduct">Информация</string>
    <string name="nameProduct_dialog">Название</string>
    <string name="infoCaloriesPFC_dialog">Характеристики</string>

    <!--DialogUpdateNameMenu-->
    <string name="edited">Редактировать</string>
    <string name="newNameMenu">Введите новое название меню</string>

    <!--DialogUpdateWeight-->
    <string name="editedUpdateWeight">Редактировать</string>
    <string name="enterYourWeight">Введите свой вес</string>

    <!--FragmentCalorieCalculation-->
    <string name="titleCalorieCalculation">Рассчитайте суточную норму калорий</string>
    <string name="height_cc">Рост в см</string>
    <string name="weight_cc">Вес в кг</string>
    <string name="age_cc">Возраст</string>
    <string name="gender_cc">Пол</string>
    <string name="genderBoy_cc">Мужской</string>
    <string name="genderGirl_cc">Женский</string>
    <string name="calculate_cc">Рассчитать</string>
    <string name="nutritionControl_cc">Контроль</string>
    <string name="foodMenu_cc">Меню</string>
    <string name="calculator_cc">Калькулятор</string>

    <!--FragmentFoodMenu-->
    <string name="createMenu">Создать меню</string>
    <string name="yourMenus">Ваши\nменю</string>
    <string name="recommendedMenus">Рекомендуемые\nменю</string>
    <string name="nutritionControl_fm">Контроль</string>
    <string name="foodMenu_fm">Меню</string>
    <string name="calorieCalculator_fm">Калькулятор</string>

    <!--FragmentFoodMenuFirstItem-->
    <string name="titleFoodMenuFirstItem">Название</string>

    <!--FragmentFoodMenuItems-->
    <string name="dayOfWeek_fmp">Понедельник</string>
    <string name="breakfast_fmp">Завтрак</string>
    <string name="lunch_fmp">Обед</string>
    <string name="dinner_fmp">Ужин</string>
    <string name="protein_fmp">Белки, г</string>
    <string name="fat_fmp">Жиры, г</string>
    <string name="valueProtein_fmp">0</string>
    <string name="valueFat_fmp" />
    <string name="carbohydrate_fmp">Углеводы, г</string>
    <string name="calories_fmp">кКал</string>
    <string name="valueCarbohydrate_fmp">0</string>
    <string name="valueCalories_fmp">0</string>
    <string name="weightProduct_fmp">Вес порции в граммах:</string>
    <string name="_100g_fmp">100г</string>
    <string name="addProduct_fmp">Введите блюдо</string>
    <string name="btn_addProduct_fmp">Добавить</string>

    <!--FragmentNutritionControl-->
    <string name="addDay_NutCont">Добавить день</string>
    <string name="statisticsNutCont">Статистика</string>
    <string name="control_nutrControl">Контроль</string>
    <string name="foodMenu_NutCont">Меню</string>
    <string name="calorieCalculator_NutCont">Калькулятор</string>

    <!--FragmentProfile-->
    <string name="nameProfile">Имя Фамилия</string>
    <string name="heightProfile">Рост</string>
    <string name="weightProfile">Вес</string>
    <string name="ageProfile">Возраст</string>
    <string name="genderProfile">Пол</string>
    <string name="valueGender">М/Ж</string>
    <string name="valueAge">0</string>
    <string name="valueWeight">0</string>
    <string name="valueHeight">0</string>

    <!--FragmentSleep-->
    <string name="timeSleep">Время сна</string>
    <string name="duringSleep">9:46</string>
    <string name="indicate">Укажите:</string>
    <string name="fallingAsleep">Время засыпания</string>
    <string name="wakingUp">Время пробуждения</string>
    <string name="saveTimeSleep">Сохранить</string>
    <string name="dateRecordsSleep">Дата</string>
    <string name="statisticsSleepFragment">Статистика</string>
    <string name="recommendationsSleep">Рекомендации</string>

    <!--FragmentWater-->
    <string name="goalWater">Цель: 0/2000</string>
    <string name="minus">—</string>
    <string name="volumeWater">мл</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="dateRecordsWater">Дата</string>
    <string name="statisticsWaterFragment">Статистика</string>

    <!--FragmentWeight-->
    <string name="valueWeightInFragment">123,5</string>
    <string name="kilograms">кг</string>
    <string name="statisticsWeightFragment">Статистика</string>

    <!--ItemFoodMenuForDay-->
    <string name="dayOfWeek_ifmfd">День недели</string>
    <string name="breakfast_ifmfd">Завтрак:</string>
    <string name="valueBreakfast_ifmfd">Прием пищи</string>
    <string name="lunch_ifmfd">Обед:</string>
    <string name="valueLunch_ifmfd">Прием пищи</string>
    <string name="dinner_ifmfd">Ужин:</string>
    <string name="valueDinner_ifmfd">Прием пищи</string>
    <string name="result_ifmfd">Итог:</string>
    <string name="calories_ifmfd">кКал</string>
    <string name="valueCalories_ifmfd">0</string>
    <string name="protein_ifmfd">Белки</string>
    <string name="valueProtein_ifmfd">0</string>
    <string name="gram">г.</string>
    <string name="fat_ifmfd">Жиры</string>
    <string name="valueFat_ifmfd">0</string>
    <string name="carbohydrate_ifmfd">Углеводы</string>
    <string name="valueCarbohydrate_ifmfd">0</string>

    <!--ItemFoodMenus-->
    <string name="text">text</string>

    <!--ItemFoodRecomMenuResult and ItemFoodYourMenuResult-->
    <string name="weeklyTotal">Итог за неделю</string>
    <string name="calories_ifmr">кКал</string>
    <string name="valueCalories_ifmr">0</string>
    <string name="protein_ifmr">Белки</string>
    <string name="valueProtein_ifmr">0</string>
    <string name="gram_ifrmr">г.</string>
    <string name="fat_ifmr">Жиры</string>
    <string name="valueFat_ifmr">0</string>
    <string name="carbohydrate_ifmr">Углеводы</string>
    <string name="valueCarbohydrate_ifmr">0</string>
    <string name="informationResult">Для более подробной информации слистните экран влево◀◀◀</string>

    <!--ItemProduct-->
    <string name="textItemProduct">text</string>

    <!--ItemWeightProduct-->
    <string name="date_iwh">17.04.20</string>
    <string name="valueWeight_iwh">76.5</string>
    <string name="kilogram_iwh">кг</string>
    <string name="difference_iwh">+1.4</string>

    <!--NavigationHeader-->
    <string name="nameInHeader">Имя Фамилия</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!--ActivityDescription-->
    <string name="description">Описание вкладки</string>

    <string name="waterDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Вода\"</b> служит для контроля количества выпитой пользователем воды. В данной вкладке имеется возможность построения диаграммы выпиваемой воды за любой период времени для наглядного представления количества потребляемой жидкости. \n\n
        \t\t\t<b>Цель по потреблению жидкости</b>\n
        \t\t\tВ графе \"Цель\" справа от слеша (\'/\') расположено рекомендуемое значение количества выпиваемой воды в день в мл. Данное значение рассчитывается относительно пола и веса пользователя. При изменении веса во вкладке \"Вес\" либо в общих настройках профиля значение \"цели\" изменится автоматически.\n
        \t\t\tВ графе \"Цель\" слева от слеша (\'/\') расположено значение количества выпитой воды за выбранный день в мл.\n\n
        \t\t\t<b>Полоса прогресса выпитой воды</b>\n
        \t\t\tПод графой \"Цель\" находится полоса, которая является графическим представлением прогресса выпитой воды в выбранный день относительно рекомендуемого значения.\n\n
        \t\t\t<b>Изображение капли</b>\n
        \t\t\tПо центру вкладки находится изображение капли, которая меняет "выражение лица" в зависимости от того, сколько воды в день выпил пользователь. Старайтесь делать капельку счастливой каждый день!\n\n
        \t\t\t<b>Поле для ввода количества выпитой воды</b>\n
        \t\t\tПод изображением капельки находится поле для ввода количества выпитой воды в мл.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопки \"-\" и \"+\"</b>\n
        \t\t\tСлева и справа от поля для ввода количества выпитой воды находятся кнопки \"-\" и \"+\" для уменьшения и увеличения общего прогресса выпитой воды.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка с выбранной датой</b>\n
        \t\t\tНиже находится кнопка с выбранной датой, за которую происходит ввод данных. При нажатии на данную кнопку откроется календарь, в котором пользователь может выбрать любую дату заполнения. После этого пользователь может ввести информацию за выбранную дату. Таким образом, пользователь может ввести информацию за предыдущий день на следующий день.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Статистика\"</b>\n
        \t\t\tВ самом низу вкладки находится кнопка \"Статистика\", при нажатии на которую откроется подробная статистика по выпитой воде на протяжении всего времени пользования приложением.\n\n
    </string>

    <string name="weightDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Вес\"</b> служит для контроля веса пользователя с сохранением истории изменения веса, с помощью которой пользователь может удобно отслеживать динамику изменения веса.\n\n
        \t\t\t<b>Вес пользователя</b>\n
        \t\t\tВ верхней части экрана расположено значение веса пользователя на текущий момент в кг. Для изменения значения веса нужно нажать на цифру, которая отображает текущий вес пользователя, и ввести новое значение веса.\n\n
        \t\t\t<b>Полоса прогресса ИМТ</b>\n
        \t\t\tВокруг значения веса пользователя расположена полоса прогресса ИМТ (Индекс массы тела  — величина, позволяющая оценить степень соответствия массы человека и его роста и на основании этого косвенно судить о том, является ли масса недостаточной, нормальной или избыточной). Данный показатель рассчитывается по информации, содержащейся в профиле. Началом отсчета полосы прогресса ИМТ является состояние дистрофии, а концом - ожирение, поэтому показатель ИМТ будет идеальным, если полоса прогресса ИМТ заполнена ровно наполовину.\n\n
        \t\t\t<b>Цветовой индикатор</b>\n
        \t\t\tТакже в определении ИМТ помогает цветовой индикатор. Полоса ИМТ и значение веса пользователя могут быть бордового, красного, оранжевого, желтого и зеленого цветов. Зеленый цвет означает, что ИМТ пользователя в норме. Чем ближе ИМТ пользователя к дистрофии или ожирению, тем более красным становится оттенок индикатора.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Статистика\"</b>\n
        \t\t\tПод значеним веса пользователя расположена кнопка \"Статистика\", при нажатии на которую откроется подробная статистика об изменении веса на протяжении всего времени пользования приложением.\n\n
        \t\t\t<b>Краткая статистика</b>\n
        \t\t\tВ нижней части экрана расположена краткая статистика изменения веса пользователя, а именно пять последних изменений веса, в которых содержится дата изменения веса, новое значение веса пользователя и значение, обозначающее, на сколько новое значение веса меньше/больше предыдущего значения. Например, значение \"+3,2\" означает, что вес увеличился на 3,2 кг, а значение \"-1,9\" означает, что вес уменьшился на 1,9 кг.\n\n
    </string>

    <string name="sleepDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Сон\"</b> служит для контроля времени и режима сна пользователя. В данной вкадке имеется возможность построения диаграммы времени сна пользователя за любой приод времени для нагрядного рассмотрения режима сна пользователя.\n\n
        \t\t\t<b>Время сна пользователя</b>\n
        \t\t\tВ верхней части экрана расположено поле значения времени сна пользователя за текущие сутки.\n\n
        \t\t\t<b>Время засыпания и пробуждения</b>\n
        \t\t\tДля изменения значения времени сна нужно ввести время засыпания и пробуждения путем нажатия на данные поля и выбора желаемого времени.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Сохранить\"</b>\n
        \t\t\tПри нажатии на кнопку \"Сохранить\" устанавливается время сна отностельно введенного времени засыпания и пробуждения.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка с выбранной датой</b>\n
        \t\t\tКнопка с выбранной датой, за которую происходит ввод данных. При нажатии на данную кнопку откроется календарь, в котором пользователь может выбрать любую дату заполнения. После этого пользователь может внести информацию за выбранную дату. Таким образом, пользователь может внести информацию за предыдущий день на следующий день.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Статистика\"</b>\n
        \t\t\tПод значеним веса пользователя расположена кнопка \"Статистика\", при нажатии на которую откроется подробная статистика о времени сна, времени засыпания и пробуждения на протяжении всего времени пользования приложением.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Рекомендации\"</b>\n
        \t\t\tПри нажатии на кнопку \"Рекомендации\" откроется вкладка, на которой пользователь может прочитать рекомендации по улучшению качества сна.\n\n
    </string>

    <string name="calorieCalculatorDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Калькулятор\"</b> служит для расчета суточной нормы калорий, которую должен потреблять пользователь.\n\n
        \t\t\t<b>Поля для заполнения</b>\n
        \t\t\tНа экране расположены поля для ввода информации о пользователе: \"Рост\", \"Вес\", \"Возраст\", \"Пол\". Это обязательные поля для заполнения, без них рассчет будет невозможен.\n\n
        \t\t\t<b>Поле \"Физическая активность\"</b>\n
        \t\t\tПоле \"Физическая активность\" не является обязательной для заполнения.\n
        \t\t\tПри нажатии на поле \"Физическая активность\" пользователь может выбрать уровень физической активности. Стоит понимать, что экстремальная активность соответсвует уровню активности профессиональных спортсменов с режимом в две тренировки в день.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Рассчитать\"</b>\n
        \t\t\tПри нажатии на кнопку \"Рассчитать\" приложение рассчитывает пользователю суточную норму потребления калорий.\n\n
    </string>

    <string name="foodMenuDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Меню питания\"</b> служит для составления собственного меню питания с автоматическим подсчетом кКал, белков, жиров и углеводов. Также пользователь может посмотреть уже составленные меню на неделю, по которым рекомендуется питаться.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Создать меню\"</b>\n
        \t\t\tПри нажатии на кнопку \"Создать меню\" автоматически создается меню в разделе \"Ваши меню\". Нажатие возможно, только если открыт раздел \"Ваши меню\".\n\n
        \t\t\t<b>Раздел \"Ваши меню\"</b>\n
        \t\t\tВ разделе \"Ваши меню\" отображается список всех меню, созданных пользователем.\n
        \t\t\tМеню можно <b>перемещать</b> на нужную позицию в списке путем длительного удержания.\n
        \t\t\tМеню можно <b>удалить</b> путем сдвига (свайпа) вправо или влево.\n
        \t\t\tТакже пользователь может <b>переименовать</b> меню. Для этого следует:\n
        1. Нажать на меню, которое нужно переименовать.\n
        2. Нажать на название вверху открывшейся вкладки.\n
        3. Ввести новое название в открывшемся окнке.\n
        4. Нажать кнопку \"Ок\".\n\n
        \t\t\t\<b>Заполнение меню</b>\n
        \t\t\tДля заполнения данных в меню следует нажать на желаемое меню, после этого откроется окно с подробной информацией о выбранном меню. Далее пользователь имеет возможность заполнить меню, свдинув (свайпнув) его влево. Стоит отметить, что требуется выбирать продукт/блюдо из предложенных при вводе его названия, если желаемый продукт/блюдо не были найдены в поиске, то необходимо ввести вес порции в граммах и нажать кнопку \"Добавить\". Далее откроется окно, в которое пользователь может внести всю информацию о продукте/блюде и добавить его в базу. После этого пользователь сможет найти товар в начальном поиске. Количество кКал, белков, жиров и углеводов считается автоматически при добавлении продукта/блюда в рацион. Полную информацию о меню пользователь может найти, вернувшись на страницу меню (сдвигая экран вправо).\n\n
        \t\t\t<b>Раздел \"Рекомендуемые меню\"</b>\n
        \t\t\tВ данном разделе пользователь может посмотреть уже составленные меню на неделю, по которым рекомендуется питаться.\n\n
    </string>

    <string name="nutritionControlDescription">
        \t\t\t<b>Вкладка \"Контроль питания\"</b> служит для контроля питания пользователя, а именно для подсчета потребляемых кКал, белков, жиров и углеводов в день. А также предлагает возможность построения диаграмм по кКал и БЖУ за любой период.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Добавить день\"</b>\n
        \t\t\tВверху экрана расположена кнопка \"Добавить день\", при нажатии на которую откроется календарь, где пользователь может выбрать дату заполняемого дня. После выбора даты по центру экрана добавится поле с выбранной датой.\n\n
        \t\t\t<b>Кнопка \"Статистика\"</b>\n
        \t\t\tВнизу экрана расположена кнопка \"Статистика\", при нажатии на которую откроется подробная статистика о количестве потребляемых калорий, белков, жиров и углеводов за любой промежуток времени.\n\n
        \t\t\t<b>Заполнение данных</b>\n
        \t\t\tПо центру экрана расположен список дней, в которые пользователь добавил информацию о своем питании. Для удаления одного из дней необходимо сдвинуть (спайпнуть) окно в левую или правую сторону. Для заполнения данных питания следует нажать на день, который нужно заполнить (предварительно добавив его в список). После нажатия откроется окно, в котором пользователь может добавлять всю информацию о питании. Стоит отметить, что требуется выбирать продукт/блюдо из предложенных при вводе его названия. Если желаемого продукта/блюда не нашлось в поиске, необходимо ввести вес порции в граммах и нажать кнопку \"Добавить\". Далее откроется окно, в которое пользователь сможет внести всю информацию о продукте/блюде и добавить его в базу. После этого пользователь сможет найти товар в начальном поиске. Количество кКал, белков, жиров и углеводов считается автоматически при добавлении продукта/блюда в рацион.\n\n
    </string>

    <string name="defaultDescription">
        Для этой вкладки не предусмотрено описание
    </string>
    
    <string name="privacyPolicy">
        Нажимая кнопку \"Зарегистрироваться\" Вы соглашаетесь с <font color="#3599b0"><u><i>политикой конфиденциальности</i></u></font>.
    </string>

</resources>